（置頂）（致poly學生會）你地既ocamp可以放心搞 因為你地需要既係放鬆

Poly學生會有冇幫手，大家有發夢既都見到 詳細我唔多講，唔明點解會有人開post屌佢地，仲要咁多個like。不分化、不分割，但每次都係由連登仔屌人先。發夢壓力大，適當既放鬆係絕對需要，我唔想再見到有人出事。

更何況去既人可能每次發夢都有出，點解要標籤佢地？每個人既青春係屬於自己，我唔希望見到佢地18歲入學既青春只係得發夢。

你地已經好努力，就由我地班廿幾歲既老屎忽出黎頂埋你地個份！放心去玩

但我係到有個建議 你地不如dem返個 beat屬於香港人既beat，光復香港時代革命！自由無罪
玩一個屬於香港人既game 有口罩頭盔寫字貼身

最後，我愛你地

推

我只係現場發夢既人 我諗你應該冇落過現場 唔知佢地冒住咩風險幫我地

所以你意思係要班後生仔放棄佢地呢個年代該經歷嘅o camp 然後走出黎幫班廢青廢中頂？

佢地經歷既都太多 更何況我地老一輩既要玩都玩過 我地唔可以俾佢地既青春只係得發夢 我見過13 4歲既小朋友落黎發夢真係好心痛

呢排周圍都亂，你想玩city hunt變比狗圍捕？何況都無人有心情玩啦

各位學生會既人請你地記住，你地有一個重住就係要令freshman 有一個難忘既camp，俾佢地係青春留一個好既回憶

可以唔好玩得咁癲，但ocamp都要照搞，俾人地留個回憶識下朋友都好，同埋怕危險可以唔咁做既

如果我dem beat係dem光復香港 我諗真係會喊出黎

樓主jupas派咗入Poly？

其實搞ocamp冇咩問題
盡量平日搞
唔好影響發夢人數
而家大家都好大壓力
輕鬆一陣冇咩所謂
香港人本身冇乜長期抗爭經驗
好難要求每個人都長期精神崩緊去發夢
最緊要休息完識得番嚟就得

我畢咗業

我都覺可以照搞 但如果book晒野星期六日既都可以唔出一次休息下既 加上我地好多街坊幫手

大中細o
邊個可以唔去?